強力要求30000隻警犬派上去救援呀

快撚的去死啦

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

蚊九班警犬口罩 吐九佢老母水口